<resources>
    <string name="app_name">Azamar</string>
    <string name="terms_and_conditions">Acepto los términos y condiciones</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>
    <string name="default_web_client_id">203017633210-si3k9phhpl1cn2rtee47521h72d17bof.apps.googleusercontent.com</string>
    <string name="configuracion">Configuración</string>
    <string name="escribe_tu_texto_aqu">Escribe tu texto aquí</string>
    <string name="entrada_por_voz">Entrada por voz</string>
    <string name="enviar">Enviar</string>

    <string name="full_terms_and_conditions">
        **Términos y Condiciones de Uso de Sin Sorjuanas**\n\n
        **1. Aceptación de los Términos**\n
        Al utilizar nuestra aplicación, usted acepta estar sujeto a estos términos y condiciones. Si no está de acuerdo con alguna parte de los términos, no podrá utilizar nuestros servicios.\n\n
        **2. Descripción del Servicio**\n
        Sin sorjuanas es un asistente legal automotriz que proporciona información y asistencia automatizada. No reemplaza el consejo de un profesional legal calificado. La información proporcionada por la aplicación es solo para fines informativos.\n\n
        **3. Uso Aceptable**\n
        Usted se compromete a no utilizar la aplicación para ningún propósito ilegal o no autorizado. Se prohíbe el uso de la aplicación para transmitir cualquier contenido que sea ilegal, acosador, difamatorio, abusivo, amenazante, dañino o de cualquier otra manera objetable.\n\n
        **4. Cuentas de Usuario**\n
        Para acceder a ciertas funciones de la aplicación, es posible que deba registrarse para obtener una cuenta. Usted es responsable de mantener la confidencialidad de la información de su cuenta y de todas las actividades que ocurran bajo su cuenta.\n\n
        **5. Propiedad Intelectual**\n
        Todo el contenido y los materiales disponibles en Sin sorjuanas, incluidos, entre otros, texto, gráficos, logotipos, iconos de botones, imágenes y compilaciones de datos, son propiedad de Sin sorjuanas o sus licenciantes y están protegidos por las leyes de derechos de autor.\n\n
        **6. Limitación de Responsabilidad**\n
        Sin Sorjuanas no será responsable de ningún daño directo, indirecto, incidental, especial, consecuente o ejemplar que resulte del uso o la imposibilidad de usar el servicio.\n\n
        **7. Modificaciones a los Términos**\n
        Nos reservamos el derecho de modificar estos términos en cualquier momento. Su uso continuado de la aplicación después de cualquier cambio constituirá su aceptación de los nuevos términos.
    </string>
</resources>
